Save HK藍絲:機管局鎖狗車職員已被炒

dllm

又唔撚炒鳩柒婆

撐驚撐到腦殘

No fact check 我話刁大大被炒都得

唔撚係呀

我夠話隻狗比PK炒

Confirmed，林鄭全家死左！

source呢

AA 一定會跪

係咪真？手足出黎講兩句
照計鎖得車，即係隻班狗無通傳要入內工作就入閘擺係度
係真既就出黎爆料，班狗濫用職權

如果冇指引俾職員簽，可以去勞工署告9佢

當你係藍，咁有咩好咁開心？

同鄧小強含撚緊啦

Confirmed就信哂
3xxx like 班豬人真係

SAVE HK根本係LIHK既一塊鏡

9 up 幾句唔好信
同之前廣告公司個客cancel project 一樣唔好信

流野

真係炒左既話應該會上到新聞

如果係真，希望傳媒幫幫手搞大佢，黑警已經隻手遮天

今次係由李偲嫣嘅老友Ricky 哥爆料

而家仲覺得班狗濫用職權會有人理？

AA都唔係第一次鎖狗車啦

真既話本人會出黎屌啦
藍屍谷啲野睇下就算

DLLM

捉超速添啦

刁大大被PK處死

藍屍不嬲弱智,唔使fc都知

其實佢地SAVE咩HK？
來來去去都係SAVE POPO

好可能假
咁少事邊有咁易

我地同手足都唔理就無人會理
最基本，要知道成件事係點先

AA唔岀奇 不過呢啲位
岀去求其揾份都得喇

抵9死！

鎖果個係咪公務員
如果係 咁樣就炒得無可能
如果係一般外判就唔清楚

人一藍，腦就殘。所以好多嘢用正常角度都理解唔到佢地點諗嘢，好似之前Cctvb訪問個廢佬話支持封大陸關但又唔支持醫護罷工促政府封關咁樣。

係真唔奇
香港員工=奴隸
零權益

權益都係寫mpf

都幾恐怖
3000幾條藍絲喺度圍威喂
應該唔少係真心嘅

一句已fc就真係fc咗就算真係又點，閪工唔做都罷啦

AA好似唔係公營

同中共fake news 一樣
提高藍絲士氣，嚇班怕死嘅職員

香港慘在仲有咁多無良知既垃圾

藍屍一句嘢咩都無就叫confirmed

如果係真 大家會唔會杯 機管局？

： 屌你 以後去旅行 坐巴士/搭船
： 不了 最多打多啲飛機

我諗係狗先會喺入面圍爐

就算係藍絲都好 都唔知有咩好開心 佢地係咪覺得世界上除左黑警全部都係敵人
其實班藍屍當班狗係皇帝咁拜做乜鳩 奴隸咁撚樣不如過黎幫我奶下屎眼比500蚊佢仲好啦

佢地以為果三萬恐怖份子會當佢地自己人

殺人放火開車撞人都只係訓斥，違例泊車你估會有幾大件事？

6月到依家係人都知濫權啦
但柒婆保佢地呀麻

同連登一樣FCED

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

正解

點解連登仔咁撚蠢，藍絲求其講句嘢都信到十足

皇軍治港
秘密警犬

睇黎真係得強國人先治到香港警察

DANK MEME

佢話係就係架啦咩

點解我覺得真係炒左都唔出奇... 香港荒謬嘅事多的是

AA奶狗奶到出晒嚟

點會咁蠢
有d車唔鎖得架

藍=邪教
邪教派內話有/岩，信徒就信有/岩
如果件事有發生有哂人影，但係派內話冇，信徒就信冇

依個好笑

邪教信徒

痴線，你而家得罪納稅軍，唔即埸啪左你要還神啦

藍屍係信奉政權個嘅奴隸。政府做既野市民唔可以反對。政府做乜都正確，市民反抗係錯。所以藍根本唔會理事實，淨係睇立場(支持政府)，搵嘢支持佢哋立場，d大量充斥假資訊嘅藍絲網啱晒佢哋胃口。

唔識佢，好有權威架？
想問華記啲料準啲定係佢？

其實藍圈係好大，三萬隻狗，當每隻狗有5個家人都有15萬人係藍圈

真嘅話，搵議員幫手取回公道

竟然有幾千個傻鳩